入黎講下你家庭關係

屋企4 個人
但好靜
大家都好少溝通
好冷漠

我決定的起心肝改變
由同呀媽傾計開始

點解咁講
唔親生？